美股認真討論區 CDLVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

TSM係支牛係中國概念股

話我知邊隻 想上

細佬我開始增持 dal 又開始玩番

今晚想點玩

Tsla

任上

星期一

russell + 4%

邊條船 我想上

舊經濟無力
put下佢先

你會後悔的

我出左名無人燈到我

今日個市妹撚到，盤前仲似開市

1500都破埋 收皮了

有冇巴打考慮舊經濟股
又唔洗日日mon市又有息收
科妓股真係玩過山車

實力派大佬

ARKG

79.9接左ncno飛刀玩吓

舊經濟股msft

千升都咁靜

sabr gogogo

好巴 王者既自信

得廢老股升

今日似妹 話咁快上番

開市高J，30分鐘前見插止晒血，依家又升番

咁撚狗法 我都quit game

佢出ER 嘅時候唔係話如果年尾都未真重開就要政府bail out先啦無存到咩?

D傳統股感覺上引你班人買 派9你貨

好似6月頭個次咁

有無師兄有追EXPE

大膽假設開始返旅遊 望佢到時爆升
會否好不智

現價位都似乎幾難得?

妹下都好既, 快升就自然快跌

做底

次次都係用疫苗股炒起舊經濟

各位好
賣左先升

我已入手Sabr了
你呢？

止咩血，一開市插水係一撚定會反彈

其實已經重複左幾次

納上緊

校長係咪又可以wfh喇

清左倉
同一個月前打咗個和 好似乜都無發生過咁

原來NIO真係垃圾黎,15蚊接撚左依家都唔知點算

油價升到火箭 你地唔望下？

留名

唔係個個都好似你咁有經驗同膽量

發現巴打好睇好Tesla

same here

15都敢接

鳩坐

SABR 世界第一

因為個個重倉科技股
千升係舊經濟

Ba放唔放好
定真係擺兩三年

我讀得書少 無人燈到我

無錯
但仲要執手尾

用啲錢叫雞好過買支那股

htz已經無人玩

廢老又嬴

巴打係咪儲開唔同version?

arkk 依家靠隻NVTA拉上去仲有得升

無其他心水咪放吓

垃圾INTC都係唔識郁

想死

我都唔知點解我會咁撚樣接,唉

你唔係13.XX放晒咩之前

好多人想溝契媽

無架喇， 斬喇

因為今日13.8蚊又忍唔住買返

高追啦

屌,你咁講好傷我心

冇心水反而放？
其實想買多啲qqq arkk 223 66 均價

都中咗咁多次伏係要死番落去啲妖股度

唔係上utube一搵就有

買得支那股就預左

有冇賭場股推介 想同堆科技股對沖下

Pompeo 依家好分紅

sabr收市前 一定回返到5%以下 聽日一定會跌返8.1以下 唔係既 我叫各位一聲契哥

入call賭TSM財報

你真係無得救

輸到傻左送錢比石巴

諗住同ZM一樣妖

APPLE 搞咩

邊種賭場? 一日幾百%果種?

無心水放喺度擺吓*
表達能力差sor

看誰笑到最後！

留名睇IV crush

AMD真係垃圾

星期一高j 左輸突2 個月既earnings

無得比啦 連usa hk都係用zm

但係有幾何揸nio

入手好時機？

倒返轉頭嚟行

利申381 入

有種好空虛嘅感覺

一大棍

算啦 無乜蝕又無乜賺

你又中伏
好心你咪成日買妖股啦

諗會唔會又係早排 炒一炒起啲未回復原狀嘅股
幾日又跌返 繼續慢慢妹果種 先諗好唔好放ba

迪士尼呢D門都未開
都可以升2%..咩事

TSLA 似又係1500 妹下妹下

第3日啦

唔好又錯過機會

上唔到400蚊就咁頹

Denn咩事？有無人可以話我知？

岩岩放工落call 就一大棍

差啲開到好high, sing!

爆升緊

屌你AIRLINE炒完未呀

last warning
全體清倉警號

舊經濟股指標，2個加埋

有信念啦

屌 ccl 仲勁 升成12%

我都坐左兩個幾月
想今晚放左佢

$mrna 带動

納指係咪要落地獄

跌呀

tsla跌

VIX急升, 睇路

上唔倒400, 係度妹

咩戲黎

郵輪憑乜野升咁多博比人沽?

市插緊

tsla俾曬機會上車

tesla 妹到咁 出財報之前仲上唔上到都成問題

rcl 15％

盤前清晒貨

依隻定啦

優質股 遲早上400 俾啲時間

利申 35x 37x 都有貨

直插緊

垃圾股仲未FOMO
其實值得賭下

唔係掛

vxrt 而家入

390 都穿埋

發現得太遲了

Wall Street 2

Michael Douglas
GOOG yourself

睇嚟今晚倒跌收場

37X入左少少長擺

旅遊系一升就升幾日
又派錢

今晚舊經濟主場, 佢點都要跟下機既

TSLA 都去唔到尋日低位

sqqq準備升上19

滅世巨棍

又跌！

Money never sleeps

今溶

Microsoft

tsm

Put 左qqq 256 後日到期

納指滅世大棍

Vix究竟係咪一個領先指標？
每次一急升嘅時候指數已經大插
唔indicative喎

補完裂口 升得

明明綠燈

cls 遲多幾分鐘收工都避到呢棍

3頂如果晏d V返上穿到3240 會入call

我同半年前打和

唔通vix 28 又價投

黐撚線支棍直撚到

呢棍又做乜能野呢

想哭

3230 個頂真係硬到傻

契媽失禁

頭先做左今星期weekly short call, 唔好嚇我

交返個場比淡友

呀婆都識玩

其實連指
有冇google doc版

起碼睇到20前升跌

今溶酒仙

好好奇 到底MRNA 堅定流 大家點睇 入唔入得過

盤前爆上預左收皮

搞乜呀bntx

price in 左啦

廢老股又升

暴巴今晚做咩咁high

暴巴今晚會睇淡?

呢隻好伏
上次佢玩 pump and dump，我坐左三個星期
今次唔知有幾多人中伏

買vxrt無死

???

Techno 堅，入唔入得過自己衡量。

SQ係咪準備直插啦

呢隻野最好盤前放, 好多人盤前高追到痴線

QQQ jm9紅左

過埋第三期疫苗彈多30%唔奇

15蚊入左20股

唔得就插多30%

沽到錯價

應該唔止
$1x-->$8x

加油

netflex係咪洗緊盤, 全撚部trade都係45

MOLA MOLA

Indices 唔計納dee都仲升緊1%，個個盤前高j？

高位入nflx同nio

連郡重倉科技股

nio 預左收皮架啦唔係咩

暴巴沉迷新玩具

NFLX 升啦

TSLA

DROP TO ZERO

暴巴已經燦神化

去返尋日tsla 141x 個位可以嗎

NFLX比人控住係515左右

睇個勢 今晚sq又跌

theta gang 一流

如果第三期過埋應該仲有得上？

科技股全線股災

D 沽盤好撚多4X

點解之前29000 sdow就30幾
宜家27000 sdow就21 蚊歷史新低

Tsla差唔多跌佢double

琴日掃咗勁多leaps call 希望反到幾個double

契媽今晚算係咁

左手交右手啦

TSM事緊1蚊

早一兩日係咁17 18

酒呀

第一頁槓桿磨損

佢個玩法無得輸 總有幾隻係升緊

有無高手睇下NFLX 宜家係咩情況左手交右手控住左

Set定價 執SQ 一雪前恥

strong hold佢老母晒

美國大銀行暗示V型復甦無望，貸款撥備接近2008年創下的最高紀錄

2020/07/15 21:14

穿1400 再入tsla

目前個倉 -1.74%

真係搞唔掂

連續三日隊落去

同埋個po好似好慢 係咪抽晒身離場啦啲人

納指

我call 21年 慢慢坐

Tesla手足有無事

轉燈!

有冇人雖然好欣賞Elon musk既理念
但係對佢強制復工果啲野好反感
完全係只重視成就同經濟
不顧平民百姓既健康生死

熊軍再出發

啱先都見到572入咗...應唔應該溝淡佢

21年

高盛又係控住215 仆街大戶

-1.5%

一早止賺空倉晒

你信唔信佢收緊籌就向上谷, 信就溝少少囉

其實有能力溝一溝好D
佢而家個樣似係有大戶控住等

TSLA跌多o的啦

正股驚閪

準備freefall去返1000

只要冇犯法,why not
人命呢D咁高尚既諗法俾D政客去搞

-0.15%

科網股爆破

隻bntx

又彈啦

上曬靈車

空mrna可以約定agent睇樓

好啊，到時執平貨

好巴有無諗住入tsla博佢入s&p

熊....熊...哈

半個月前0.8入左隻妖股 今日升左4% 0.828
係咪洗完盤要爆升

直頭獨市

如果成功美國首批產量目標係3億支喎

未計全球都需要

你覺得呢

連tsla都1480左右 控緊 好多76

幾時溝一下她

記得有手足開市 已經講 唉 高開又要跌

你cap左幾多張

NET / DOCU 入唔入得?

如果過唔到......

電腦大爆炸啊....

攞緊籌上ifc

預左已經唔係第一次咁樣撚狗

科技股一跌推PO無咁快
好明顯大家成個倉科技股

笑撚到仆街

由暴巴領軍

咁係咁架啦，要大賺就27號前博

如果要穩賺，試下過咗之後個日不問價入囉

等資金流入翻科技股先

差唔多

升返啦

TSLA 趺多D 可以嗎?

要學識睇股價反映左幾多壞消息

Tesla嚟

其實呢個有冇用？
前兩日跌返落嚟...流入大單係多過流出

暴巴警世

而加入係咪可以跟盤前價賣番

另一張有用D

你就想

下星期納dee大股earning week
今個星期預備入平call

又做乜冇啦啦插水

可以架,無人買姐

準備TSLA開雙鎗

係點 新手

流出多過流入？

到流入左果時會唔會變高J ?
我意思係問呢兩隻野買唔買得過,咩價入好

市價幾多咪幾多

印鈔機又入市

每日都有痴線佬

AAL 比力

任賣㗎喎

如果有人接你貨嘅話

咁我prefer低風險入場點多D姐
純TA嘅話MA20可入

如果係咁開市有乜意義

暴巴po圖覆真係好搞笑

有冇人有留意ocgn呢隻嘢

收到

而家全世界都係咁
唔單止佢喎
林鄭係咁 所以呢幾日200幾單

而呀侵佢地都係咁, 亦講到明, 死人OK 經濟唔可以停

不過講到底D死左膠反對完全封關令到制肘好撚多,
當然當權者唔夠果斷都有責任

無PE=無限可能

btw, 係the big short定乜黎, 好熟口面但諗唔起邊套

TSLA 咪扮野啦趺返尋日個低位試一試先啦

有好多，股票市場實有一張岩

我依家買TSLA 1590賣返
無限LOOP 仲唔發達

你要試下講價囉
有冇去過街市買餸呀

Tsla.....係咪要放手

唔係話唔印咩

巴打幾錢入

套戲好無睇

想睇華爾街狼人

唔該暴巴

要留俾個孫, 死都唔放

試下去1300個位玩下啦TSLA
一定好多傻散走撚哂

所以你用圖黎回覆 我已經唔識分係假膠定真心了

1700入 1400 止蝕 1600追返

sq 126入係咪要止蝕啦

1570

係真係假取決於唔同時空

MRNA真係

首先...

Sq跌落100 ok?

今晚入

睇住個倉紅到

入咗少少
純粹參與下咁

要有女?

唔ok

好多主動賣幾百股幾百股賣

嘩屌 盤前中伏?

130都未驚

契媽手持仲有幾多%tsla sq

今晚入咪 高買低賣

穿到ma5未

千跌預備

疫苗中最垃圾

大家訓晒教就要開波了

今朝睇緊諗住入
點知而家升到咁

升到咁想put下

128 15% 倉

憑你呢句我放心

上官網睇arkk仲有
tesla 408233
sq 3685279

AAL hold住就J call了

今晚訓定唔訓

校長好耐無見

Sq係咪仲會跌咩位入好

入左少少GOCO試下

1450 可以穿未?

做乜呢度冇乜人玩AAL 咁

112見

J左了

個市插下插下咁唔知想點

深呼吸都無辦法

波波彈巴打
我發現成日有一個人負皮我

SQ原來減左咁多 BTW 直接GOOGLE啦

GOCO賭場已開

好重倉咩

等1200

燈制就爛啦

校長

100股

Fcotton巴打

好少可連跌幾日

幾蚊入

112

就快蝕

連燈大船全部drop

我11點先入
見平
咪用晒剩餘d錢入晒佢
都汁到幾%
幾好

100股 TESLA

大戶

25

蝕左300usd

放假未啊校長

玩左一個月, 和左...

就喇麥旋風絲打

疫苗play 疫到轉燈
收市起碼跌600

arkk就快頂唔住啦

Goco 25蚊的貨

想set 30去訓算

咁有錢都仲傻散心態

想加倉好耐

政苦10000股神

冇眼睇 訓教

今日高位明日低位

mrna

10% asset以內？唔係all in 掛？

同感反正得10股

TSLA day low

成倉契媽繼續坐
睇黎今日可以訓先

imax拍拍拍

咩叫純TA?

留到第三期先算 27號都唔算好耐

me2
相信契媽
都相信美國經濟
us number 1

唔知今晚升唔升到呢

Target

VIX升緊，大家小心

轟呀 開市清左倉 冇貨唔比升

好想入幾手AMZN等老美再封城

相信契媽
聽朝起身見證歷史

幾時先去番科技play呀

Amzn就算睇P/fcf都覺得太貴

2700加注

你走晒貨果時

我唔睇基本分析 我自己都唔知佢而家個價合唔合理 我睇圖表跟住趨勢買

AAL最後上機機會

舊經濟散水仲快
道高位跌左四百

TSLA 爆
BOMB BOMB BOMB

連指個list有冇yahoo版睇下

斬咗先來彈

墜機 工都未復

自己加啦

仲話tsla 1500 做底利申arkk

好mean

要走了 納指收皮 道指更加無希望

而家入番都唔遲既

去唔到尋晚低位屌

當你以為今晚會直插加put 果陣佢又會再升返

日日加倉白銀

跌緊都穿唔到ma5

洗倉

不了 一陣又跌過

留係arkk 好過

穿左啦

STRONG HOLD !

置頂冇成份股睇

認真呢一兩日要走貨 成個航空股,賭場股,油股,郵輪股板塊又大升 同六月頭個情況差唔多

咪撚假V 啦
直接下去

仲綠緊0.3%
屌打qqq啦
夠㗎啦

如果唔係TSLA累街坊
希望佢黎緊跟住22號生生性性

mrna 無走，繼續hold 緊 睇下會唔會超級大傻仔

暴巴整理晒入trello 冇人理

美股做淡最穩陣係day trade
Pre market 成日都夾上

空軍仲唔收割班傻9

等東亞病夫訓晒教就準備千升

mrna爆完直插

之前話追tesla個班出黎未

炒消息
係咁架啦

TSLA幾時先會升返上1600

今晚係咪有ipo

等緊去尋晚個低

国安法嚴重漏洞

成副身家

tesla等1400入

MRNA恐慌性拋售

尋晚有咁低咩

AAL 幾時可以回家

等1400 tesla

去到141X

MRNA 等到第三期結果先算 繼續揸

Earning 前真係咪搞

1V 低過1V
好心咪撚V 直接來料收割啦

tsla 同nflx都比人控緊價

tsla 1460-1480

nflx 513-515

好彩套左現同買左少少債

結果衰咗就仆街

45股 @ 1717 , 諗緊幾時溝
最好跌過1300

疫苗股都係妖股

特價

唔通兩日都高開低收

tsla 屌你老母

TSLA似大戶散貨，集中出$5xx位入嘅貨

就快轉燈

趺下去GOGOGO

NFLX TSLA 大戶控住

納跌穿左星期一個底

Tsla 幾時溝好

跌魯

tesla衝呀

契媽都要轉燈

10份鐘圖見到一底高過一底

冇錢溝

Tsla毁人亡？

契媽日日沽tsla 都要跌

NFLX即穿512啦

tsla會唔會跌返1100嘅位

唔好啊

Daytrade 疫苗股坐順風車

我d tsla

cls 沖涼之前仲升番d

沖完涼跌到無底

MA20 1200 到左可以入貨

Yeah 又冇5%

28 VIX Diamond Bottom

又點啊
俾唔俾人訓阿

Goco冇力嘅喂

今日走一走先 覺得聽日又會大跌 所謂疫苗利好 完全係炒作 一日三期臨床未完成 所有大升都係假升 而且見又係好似上次咁幾個板塊升 D人係睇板塊炒唔係睇隻股本身質素

點睇係500出既貨

Tesla 跌呀 唔好上返去呀
我未上車呀

如果free fall未必停到...

賣咗一半tsla

NQ

NFLX同TSLA都真係幾似大戶出貨...

Tsla苦主區

唔洗等聽日 一陣下半場大插

唔坐？

橫盤先建倉是常識吧

mark咗1200先

0717 TSLA call而家撈唔撈得過

支牛有得睇籌碼

空倉聖人mode, 升緊賺緊你仲會唔會咁理性

而家咪橫緊

想long put對沖吓
又驚左一巴右一巴

等到你完成咗已經升完啦

Amazon> Tesla

如果跌穿1400...有機會直落1200

就黎無呼吸啦 d 反彈引住我無走到

之後一陣就大插一下

正股驚閪？

Gg

我 tsla 1731 都未驚呀,佢跌多d仲好,比我溝返低個價,橫掂都係預長線!~

唔該再跌比位我溝
雖然賬面已經輸緊唔少

同問

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

連登舊經濟指數成分股

連登科技平均指數

建議暴巴直接貼link
貼圖要打過

成100點點坐

same same ching.

AZN先係救世主 睇今日張圖就知 一個一直向下跌 一個一直向上升

咁驚做咩 長揸無死

我都覺

一日升一二百簡單

支牛個籌碼分佈
會見到500左右嘅少咗

個個都咁講先驚

Trello

點解SMART跌咁多

屌你真係好難玩

其實NFLX出左earning未？

去覺覺豬，唔撚理了
下年返黎數錢

而家-幾多

aapl

打錯字呀

下年呀？

心臟仔

係唔係咁易我副身家

係 下年
正股

正股最多坐啫....你賣咗有信心追返？

最好可以入返哂$950樓下堆貨

今日開call 輸緊4000...

mrna 又跌番落去

遲d 收工咪好囉。真係差幾分鐘就避到急跌果下

係 下下年

有得咁睇

冇事
均價$1070

頂~ 呢幾日呢d 市買ETF 好似仲好過個股
d 個股咁飄忽嘅

冇咗九千幾

Tsla 全走左 唔走就冇得走

冇

傻散

今晚乜撚事, WSB 80K online

跌完, 升得

千三蚊貨仔

東亞病夫訓晒教，可以爆升了

下星上千九唔好喊

巴打講得岩

依家-12000usd 放左真係無信心追到
賭佢22/7出個靚Report

大家有錢就溝 無錢就坐下先囉

師兄你係一次過訓哂落去??

tsla 睇住大戶係咁出貨都慌慌地蝕20蚊放左先算

入咗幾錢

要去問走唔走貨

大V反彈

尋日低位入左少少MSFT ADBE 又跌

Go health 玩撚完

4000鎂 ?

CLS

終極yolo, TSLA $3500 Sept Call

屌 廢既

395 lc

V緊

今晚上唔上得返25都成問題

好驚左一巴右一巴

屌tsla1456放完就升

直衝1600

仲有50股頂住

回少少陣間繼續跌

升返無事啦, 傻散又俾人撚左一獲

其實炒大隻股咁快淆真係多多都唔夠輸

我仲高

賤撚到
已upvote

V 佢老味

長知，thx

盡情恥笑我吧

大戶又割韮菜.....

tsla 應該都平盤 大戶出貨到完場

Sq到底要幾時先彈返上128

NFLX

坦克車笑而不語

ba 同ual 最後逃生門?

利申 6月頭頂位入

一買完free fall

納dee MA10 hold住左回下氣

arkk令個倉仲係綠色

晚晚都咁真係頂唔順

仆街瞓著咗唔記得放SABR
諗住8.5放7.5入返無限loop

邊個大戶出貨

仲諗住佢穿400

想入ddog但見近排cloud都無好野

想問下etf arkw
47.37% 3年每日總回報係咩意思
有無例子

呢個YOLO得嚟又少少make sense

放咗兩股，轉入ASML

RTX你最叻

連燈大芋

其實唔一定蝕既, TSLA 都極有可能再爆上, 佢又冇話到價先走 profit 會分佢 20%真係free $

都唔知走唔走好

快拜

今晚即放

自己睇trade,左手扮買右手出貨玩左兩個鐘了 quantity一樣

^VIX 29.98

30.02

聽日

TSLA又上返1490....

AAPL唔洗走啦, 坐一陣姐

Market marker啫

其實啲大舊炒家都幾pk

即係已經明知會跌
就開市前就用少啲資金推到上27000

之後開沽等開市

佢LC wor

明明舊經濟仲升緊，睇lay 到以為千跌

MGM large volumn breka out MA20

rtx

利申 成倉科技股

坐到舖牆紙喎

舊經濟嘅圖好多都好核突

GOCO玩完 totally

tsla 1450 既話溝唔溝好....

CCL AAL

左手交右手

屌 打完幾鋪fifa 睇依到 以為跌十幾%

仆街仲跌少過前兩晚

入返，而家均價變成1480
啲大芋係咪追住我嚟打架

你又買咗？

不斷有散戶panic sold 同有散戶入場

我就唔敢溝住...

呢個星期係要靠佢地

我會跌一百點先溝一次
佢上落大

你好似TSLA成日都係一放完冇幾耐即刻又入

TSM落返65，好想入

其實今日真心跌少少姐
但有 vaccine play, fed 印錢play , pre market 升既情況之下
人人望佢升，佢就跌
跑唔嬴dow, 都唔好跌呀大佬

16xx入 145x panic sold嗰啲還好嘛？

係...蝕住放

經常估錯托瀨都仲竟然賺到少少

我諗住坐...

真心 tesla 入大就坐穩
1200 再溝
驚西

我其實 1731 入.....

即刻入返反而無乜事.....

以為正股, 無野了

又係你bro

輸死啦

1500 見到大手買入
1000股1000股咁買

坐又唔係 唔知乜黎

Bookmarked 收市再睇

買ASML啦

我放左半 淨低既26再放 希望....得啦

做多錯多

見到大手買入1500 個位
1000股1000股咁買

坐定定啦700果陣被佢夾到傻 而加睇番個價就知坐貨幾緊要

我買得好少 所以又唔驚嘅...不過見到直插真係...

坐定D啦

係1000股1000股咁沽

nvda 可摸耳升番d 上去比我走左d call 去 知錯了

同你差唔多 當跌左算

NQ翻四位數，點睇？

最低

有無高J mrna 既手足 你地大概咩位入

溝下啦

$405加咗注之後繼續跌

均價 66$

第六感用錯哂我已經唔係第一次係最低位放

如果你哋咁高位入唔好咁快溝貨住

有
On99 90入
以家已經想走

唔好笑我

下次放話我知

點解唔strong hold 認真問

1700 入既話 1400都唔溝一下

睇清楚，我係最低位放

都幾勁, 最低位放跟住又用返貴既價入返, LOOP

84

你會唔會等到27號第三期

今晚好友 淡友呢

隻野改個名叫go hell
買完真係go hell

覺得睇錯咪走1半囉

就係睇緊咩位溝好.....

好淡鬥緊力

認真，諗住今晚會碌到落千二架

你係咪下晝話90$入咗嘅巴打

就係咁先要

咪分段溝LOR....1500, 1450, 1400....

均價79
後悔90冇走

我on9唔知佢$21 IPO price

想走已經

瞓陣先 聽朝數錢錢

想走

見到有巴打上個星期話買tsla俾個孫 今日已經話放左 你個孫點算

係呀

身同感受, 上次900位都係ATH 追call

契媽歸位

果然等到東亞病夫訓晒教之後就v 返上去

頂,又升返哂......

而家係咪可以買爛肉?

聽日TSM 財報 會唔會可以執到少少

覺得隻野唔跟自己諗法走就走1半 再唔掂再走1半

次次都係訓覺比佢伏，今鋪唔訓

你等唔等

畀呢筆錢叫個孫第時買番

係咪無乜可能

lm tsm iv crush

2000 入返驚閪

聽巴打講好妖，盤前走左

建議12點左右入貨就岩，呢段時間之前東亞病夫最恐慌

個倉-200 +100

好似要睇埋星期五....

盤前想84入
好彩有個巴打叫住我唔好高J

FF太多

唔生咪得囉

盤前無走，覺得佢會跑出再大升

下星期入nasdaq 100
起碼都想渣到入左先

想等 但唔走既話 我唔夠本入其他貨

呢隻嘢妖撚到仆街
呢幾日仲有消息話ceo keep住減持股份

睇到笑咗出聲

前幾個post有巴打貼完倉 呢幾日先跌 真係好準

撈底股神全面進場!!!

幾時90過？

疫苗股應該橫行先買
除了第一棍, 之後千奇唔好追

IB日日都提我佢D高層不停賣股

知道 thx巴打

仲以為trump 都比人hack唔知咩文
Btw

盤前

今日盤前

晏晝盤前

有english 版

係。。。聽完即放

舊經濟點會日日升

聽日咪tesla爆升番

走算

疫苗股應該 day trade

訊騰老師都高追咗科技股

無玩開既股好易出事

直爆上1600
gogogo

個CEO 每三日左右放幾萬股...
呢個動作已經做左半年
個CEO 公開講過.

咪燈啦！

好想訓 但唔敢訓

燈都未轉

但tsla唔係大隻股炒法囉 d波幅同羅素2000一樣

靜雞雞贏唔得？

都係睇佢會唔會跌穿5天均線...9估~

papa musk

有溝既人應該逃生左

唔得

LRN升好多

幾百幾百咁買

貼倉

收聲呀

支牛單2500call 咁都寫到長 真係西利

屌，諗住1450溝又升番上1500

已走 蝕幾十鎂一樣
走算 呢隻真係

建議你唔好日內trade黎trade去，超易左一巴右一巴，最好等聽日開市確認返先追返

以為跌到夠。。

係咪已經跌完

睇成交有D托住掉貨既感覺。。。

90入，依家79仲味走？

你地見P巴玩咁耐都衝埋去?

走左啦

唔睇傻散

得3％就溝一次？ 多多錢都唔夠溝

有冇人溝tsla

納dee 升番dd 又插過

瞓覺 聽朝起身睇股joy

tsla free fall

全世界最有消費力既國家確診仲爆上緊...
你隻股唔死都要坐成年

市場咁多錢寧願跟菲比斯買果的天然氣罐可能仲值博

我都走了 入 TSM放鬆下心情

每次溝1股
BTW...除非穿1400...仲點向下溝?

ok

有無人買咗BOXL
11點爆咗上去

扮完趺 直上緊67

訓較聽晚日再溝

訓醒數錢

啱啱入返TSM，又升返1%

有人話FT 加IB

唔係是但選一個咩？

港紙射落IB, 再local transfer 去FT, 好似可以免咗電匯費

用Citi Gold咪得 咁煩做咩

想long put張tsla

嘩咁我嗱嗱臨開返個IB先

唔知聽日財報 會唔會執到少少

Citi Gold 好似要150萬港幣先比開 ， 冇咁多

開左short side夾值

呢隻有美國射住，前景應該唔錯

開完好似仲要KEEP住150萬先可以免TT費

契媽
訓啦
希望唔會好似上次咁

AAL 滿倉call 聽日又可以數錢

航空股出力了

TSLA走鬼呀！！！！！！

訓得

goco回緊

sor 大佬 我走先

次次有人講都係1500

ARKK長揸唔怕
6月頭新手震走曬 之後入5股坐住 長綠燈

係囉
頭先1457又唔叫

同機起飛 聽日上MA20

我驚等陣就上了

收皮啦.jpg
你班大芋今次呃我唔到架喇

紅升

坐穩 聽日睇情況食糊 已經+65%了

AAl !!!! AAL!!!! AAL!!! AAL!!!!

又靠NCLH發達
呢隻野真係 第二時搵唔返類似既妖股都唔知點算

aal做乜上返13

我roll遠左啲

AAL 13.0 高J
上

舊經濟真係好伏 聽日一定會回返

改返

DDOG行未

均價13.7 坐緊

SH

疫苗今次堅好消息

AAL 嚴重超賣，而家入貨差唔多啦

睇成交量?

乜都睇啦，本身隻野就係疫情下超跌，基本上任何解決疫情既消息都利好

啲專家成日話咩2022先回復水平，你試下真係有成功疫苗，兩個月啲飛機已經密到傻啦

真係上開zoom就以後唔洗飛咩

啲airline過唔過夜好呢

唔駛等啲飛機真係飛先買, 到時已經太遲, buy the rumor sell the fact

我啲BA SP又變廢紙

Aal上個禮拜叫人11-14入 冇人理

我d爛肉

點解升嘅
飛機有咩利好因素

上個禮拜玩TSLA坐火箭啦

唔知今晚升唔升到15

條線直到

即刻變咗challenger

諗下好啦 我都想

一早入定AAL DAL

btw 唔想用牛牛有咩app 買到美股

大芋

ARKK都幾勁 咁多跌佢都升到

我末日call 已經400%

AAL MA20 13.24 MA30 14.42
$14.5左右就可以食

用緊致富 不過未有報價

v

尋日屌完舊經濟垃圾即刻有得升

我估聽日

今日忍唔住放下又300股放下又300股，得返七百幾股strong hold

thanks ching

終於識追落後

我介左了

IB

不過唔比錢既話睇價有delay

我都係用ib買用牛牛睇

我研究下先

唔玩到最後一日 中係好和味既 但唔係野野都得

仲要啲錢過左美國，感覺上安全啲

IBHK 你過左錢都唔係美國

感覺上叫轉左美金嘛

同埋啲錢係證券行入面，港紙一爆我即刻海外開戶入海外銀行咁樣行唔行得通

2點睇黎開始chok

RCLRCL

夠錢直接開離岸好過

原來先兩點

今晚好似過左好耐

Aal今晚會上到幾多

痴線
FSLY今日82隊落76而家再妹番上去

最好聽日一野轟上15

2點棍升 好痴線

IB啲美金喺美國吧? 用IB入錢去FT係揀美國國內轉賬

有冇可能 我all in咗

股票好難玩

穿左20ma了

我睇好佢上22

波音終於起飛

All in call? 準備睇樓

唔知聽日會唔會好多少年股神高J

好驚 唔好咁
買到部iphone已經好開心

wtf 火箭

聽日高j 後日跌鑊甘 劇本

300%
少注賺左兩轉， 唔敢再入

就係窮，唔夠錢嘛

個post開始推得快

就咁睇收13.5-13.7

同埋聽日有救濟金數字 可能又話啲人唔洗再新領

Oxy大家睇幾錢

Dllm次次推得快都無好野

18買左 仲未番到家鄉

4月玩過一次以後唔撚玩呢隻

Aal做咩上上落落 好驚

就業數據好 航空 郵輪都升既 咪輪到oxy爆升
我估下星期20

今日高位 明日低位
TSLA 1100 到 1400 每日高J都袋袋平安了

4月尾玩oxy都豬左兩皮美金

已入fsly
等100

係咪玩完啦

唔係話超快嘅

1500高位
Tsla已完

諗起前排炒航空股個陣

BA 扯到上200幾然後

75蚊震走咗一半

我隻SABR

佢跌左好多日不停76-83來回，都唔知有無機上返100

+- 10%上落

劇本

AAL 仲keep到過夜？
岩岩先返到鄉下

其實Oxy 做乜

7x好強支撐喎
穿76就走

果陣dal上到37

係, 76支撐位

我仲差5毫先返到鄉下

低位吸緊貨啦大戶 好唔尋常
無理由咁撚利好既消息都仲係無反應
Btw aal已經癲撚左

讓子彈飛

坐左兩個月賭股 終於識郁

怕乜 有賭未為輸

@波巴

你過夜不

其實大家玩咗幾多錢
見d人話玩到升咗幾個dup
我就只喺win dd

哩到好多有錢人

坐左上MA20 我仲諗緊加唔加

而家入會唔會太遲

Aal幾時放

戒左末日 聽日好大機會棍上 空軍補倉

睇好佢過20

啲末日call當做善事

爽到

我隻ccl 今晚 終於生性

堆殘股全部升10%以上

下星期來吧特大災難

堆垃圾股開始升 呢鑊仆街

垃圾股其實都係跟R2000走

你以為聽日仲有得升？

啫係聽日 有兩日唔開市

睇圖仲有得升 但唔會升番前高

點估牙清

估到我唔洗係依個post出現啦

自己錢 自己揸主意啦 無理由人地彈個no就allin

你地放唔放啲航空股？

末日call

都係睇下你地點睇我再諗姐
唔熟唔會買太多

怕就減少注碼 信自己 錯左當經驗

日日換手率都起碼10%嫁啦

15蚊入左第一注 下一注唔G咩位入好

星期五唔開咩？

星期五休市

上次國慶星期五休市，星期一升到hihi
冇記錯

係喎 啱啱睇一睇日曆睇住星期四
就覺得一陣瞓醒係星期五

星期五係咩節？應該冇假期

係囉平時支牛會出notice話休市
我買左好多末日call放左係到 震緊

資訊有個日曆會同你講日邊市
聽日無話會wo

科技股輸死

妹夠未

呢個係咩app?

牙虎

以後唔會再掂賭股

賭股今日爆升噯

喎

澳門一開通會爆升

我講pump and dump個啲 我講得唔好

inmb想點

講緊美股啲賭股都升好多
Mgm 都11%

依家個printer 幾點開機

唔走唔得 冇力上蝕撚左3蚊
我仲諗住執頭淡湯 上到27/28
而家跌穿20
應該最少跳落18

你一股輸3蚊呀？

溝爆佢！

隻NCNO

我25.7入 22.3放左
我應該早d放其實 一開頭已經見佢軟弱無力
諗住都係跌到23蚊 會彈番
但再睇唔對路 即放
放完冇耐已經跌到20

我同你差唔多 好彩有走隻野廢嘅

AAL /LUV /CCL/ RCL/ BA
入乜好

隻野睇background都唔係好好
連頭淡湯都食唔到
有排跌